「三國志撚」有無人好鍾意睇三國志11啲開場Puk ?

咁多代，呢代嘅puk真係有今生，無來世

11代不嬲都係三國志嘅巔峰

三國志11真係好好玩

但ai太戇鳩

軍團ai特別憨尻

挑戰關又係好玩

快啲出啦屌

等緊出gameplay片打j
睇怕都要4月隻英國出完先有

八先正喎

初代先正嗬廿

初代嗰啲玩個回憶姐

好buy 佢個大地圖戰略式玩法

Btw十代啲劇本名幾出色
1 184年2月 黃巾興於亂世 英雄胸懷青雲（黃巾之亂）
2 189年9月 虎狼君臨朝堂 帝都暗雲飄蕩（反董卓聯盟）
3 194年3月 飛將馳騁天下 武威轟動中原（下邳之戰）
4 200年1月 華北兩強相爭 官渡一決雌雄（官渡之戰）
5 207年5月 臥龍飛出茅廬 周郎火燒赤壁（赤壁之戰）
6 217年7月 皇叔大器晚成 漢中戰慄電馳（漢中攻防戰）
7 227年4月 丞相上表出師 宿敵五度對決（諸葛亮北伐）
威力加強版
PK1 211年1月 義臣壯志未酬 鐵騎強渡渭水（潼關之戰）
PK2 221年6月 書生嶄露頭角 蜀主墜落夷陵（夷陵之戰）
PK3 253年2月 繼承武侯遺志 漢將孤軍奮戰（姜維北伐）
PK4 250年1月 英雄群聚一堂 同爭天下霸業

10 d AI 仲垃圾

11好似冇姜維北伐
不過咁後期蜀軍一定唔夠人用

其實吳先係

但統率高冇武力冇傷

認同